開心速遞(320)

...

冇人開?

正式宣布 今晚18區開花

有啲似三姨同壯一齊咁

朱凌凌啲演技真係好廢

最近啲人太多愁善感 post都唔願開了

又多幾條友食過屎了

安仔同壯真係好夾

唱主題曲

齊回來樂透半天

但係好靚仔
其實演技ok既

Bonnie

又係你個食屎黃智雯，快D返去食屎啦！

凌凌好慘

三條友唱主題曲

真係累死人

有依啲兄弟真係死得

朱凌凌首先要學識拒絕...

夢想同事業始終機會難得

個 揪筋哥好熟面口

盲粉真係有樣睇

真心嬲
呢啲乜9朋友黎

繼食屎熊樹仁同食屎陳師奶之後，又出現食屎熊心如，食屎艾頓壯，食屎譚育英，食屎金城安同食屎朱凌凌

安仔換第二個演員實變全劇最討厭角色

做乜鬧mandy呀

馬家篇愛回家既morning

有時有啲frd可以一齊玩未必適合一齊做野

排長

急屎樣

割啦

in呢個字
讀國際學校係唔同啲

見到自己鍾意嘅演員比人踩係會失言，sor

仲叫佢地幫手

Venus

邊個見到post尾就自動波開新post就得

呢度又濕埋 指住條撚講

下面都濕埋

指住下低話呢度濕埋

抽筋哥個tone

結局：真係有部水機 和好如初

？dse

美心閪餅

講下姐

又係輸比父幹

父幹撚always win

98出世考咩dse呀

佢真人要讀返書？邊度講㗎？

部水機

條短片

水炮車咩

big big shop有得賣

水炮車

顏色水

亂鳩黎

係咪串緊水炮車

男子

係咪想

竟然係00講對唔住
咩價值觀黎

阿壯冇理由未見識過豬隊友架喎

佢地三個先係

gay

GAY

so cutee

Zoolander??

呢集又好無聊

德國水炮車

濕身

佢地鬧交有冇試過過一集

00個頭塌哂仲好睇

呢套劇有時係咁...

今集幾青春

Shit時空都玩埋

安凌濕身之誘惑

下集做乜鳩
隔世追兇？

隔世追兇

屌你 隔世追兇

隔世救未來

時空都玩埋

金城武

金城武 金城安 終於父子「團聚」

一滴 兩滴？

隔世追兇？？

天光仔

其實有冇講過安仔老豆咩樣 真係謝東閔咩

ericsson

屌你，隔世追兇
仲有無人記得呢套野，好好睇，雖然聽講係抄襲
利申:仲識唱主題曲

金城武又要出場
其實下一集睇預告幾吸引呀同埋題材都新穎

發現每一張臉 似靈光一現

不嬲都係佢
2xx集果排係大家姐回憶入面出過

下一集個題材幾吸引

初初鋪設潮偉其實就係金城武，但之後改左又話唔係

可能講父子情？諗返負親節個集 親情我buy嘅

金城武出過好多集

下集追看性好高，期待

係咪陳慧珊個套

呢期金宵 帶返起穿越

成間島大得一個教授
仲要安仔心理學undergrad又係佢
3E Biochem PhD又係佢
真係缺人到咁

有冇人可以update下我3T線點完
利申 3E主角既線飛曬

yes, 2004年TVB舊劇

唔知係咪都呢幾集開心速遞個導演
我見佢都係拍金宵導演

我覺得下星期算係劇情上比較大突破
父子對話已經好期待 如果大家姐同到阿武對話唔知會點呢

咁潮偉點算？

求其咁完 TT拒絕咗3E 係大家期待嘅結果

下個禮拜一和四都值得期待
應該會好睇
想睇金城武無死的現代熊家會變成點

第幾集好想睇返！好想睇編劇先食其果

金宵有兩個導演都係導開開心速遞嘅

我反而想睇潮偉同金城武對話
金城武將大家姐交俾潮偉諗起個畫面就好撚感動

想講編劇大人個IG仲每日keep住有留言要求寫返3T線
咩料啊痴線

675 終極選美會從此再無3T

又要飛又想睇番想點啊

睇返個尾有始有終姐

潮善+金城武感動
如果擺係大家姐結婚前有無得想？
金城武將大家姐幸福交係潮偉手上
跟住潮偉向大家姐求婚

有個俾tvb 炒咗 明明佢拍得好好

潮偉擁有嘅經歷金城武仲未有
不過果個劇情諗返太虐

係嘅 曾姓導演 仲要係女仔 可惜因為撐香港人俾炒咗魷

但大家姐咁辛苦先放低金城武 去珍惜宜家嘅幸福生活
其實都唔影響嘅 潮偉同金城武
反而會帶俾觀眾一種共鳴 就係珍惜眼前人 活在當下

My name is SO, I'm the On9est person alive. I made a call to the past to save my father. That created a whole new timeline and put all of my families and friends in danger. I'm the only person that On9 enough to save them, I'm the SO!

求相

你識佢真人？

雖然淑敏同嘉洛好好戲,但近排多到咁,真係會悶

大家姐應該會好似戲如人翻果集咁同金城武講：阿武，你係咪係另一個無我ge世界度過得開開心心

當時情況好危險生命受到威脅

無咗傻強都唔覺少咗啲野

下集Signal

大小姐雖然出場多，但主線過場都主要集中好爸bar同龍家，只要之後將主線平均分配畀其他線問題就自動解決

安仔嘅問題比較嚴重，橫跨晒咁多條線，變相編劇無論寫邊條線都無可避免寫到安仔
本身每條線有各自風格每個角色有各自化學作用，但依家所有角色同安仔嘅互動都好似複製貼上落每條線，唔係畀安仔靠害就係畀安仔洗腦，唔止安仔人設反覆，連其他角色都因為安仔削弱本身形象，所有劇情互動反應都單一化

開心速遞當初受歡迎就係因為風格多變大小角色都有得發揮，但編劇無限放大金城安呢個角色已經破壞咗呢套劇嘅平衡

除左接龍/龍家之外，幾乎條條線都有安仔
唔係主角之一都係過場
仲要過場果啲都越來越多對白/戲份
戲份多左，但個角色越寫越窄
大部分時間都係講佢點柒點搞笑
最唔好係可以680蠢，681醒，跟住685又柒
寫多啲安仔都唔係最大問題
話曬安仔演技都真係幾好，無理由夾硬寫多啲比演技差的角色
但都唔應該集集都係focus佢蠢/柒這個位
或者夾硬為搞笑而搞笑
好似674講母子情，或者下個禮拜一講同金城武都係值得期待的安仔主線

講劇情安仔已經係呢套劇男一好耐
最近係因為出得多更突顯
如果仔細諗我相信呢套劇有9成以上角色都認識金城安 我諗有6成以上角色係金城安多交集

最大問題係編劇太中意拎安仔搭線
蓮輝由本身甚少同安仔交集到大小姐墮落後
蓮輝戲份都同安仔好有關 甚至送水輝路人化
(不過老實講 我覺得蓮安chemistry 真係幾勁）
到賀碧雲都離唔開安仔
編劇冇寫一個人會似安仔咁跨足幾個範疇

安仔演技好實力足夠編劇可以寫好多劇情比佢發揮
但真係唔好搞到人設錯哂

肯定無9成咁多
接龍大部分人都唔識佢 (見過一面唔當識啦)
接龍佔套劇角色肯定唔止1成

送水輝路人化真係幾大問題
明明佢先係好爸bar條線主角
不過可能同佢真人多正劇拍有關
Btw我個人覺得蓮安其實麻麻

我覺得安仔只係多左戲份，而唔係多左劇情
兩樣嘢有分別
而家大部分佢出現只係為左搞笑而搞笑
為蠢而蠢，為柒而柒
如果多啲講感情 (eg 674, 686)
或者講佢就來大學畢業點樣思想成熟左etc
咁就真係叫做多左劇情啦

而家諗番如果果陣聰明Terry
請左安仔入接龍做實習
真係會連接龍線都入埋

Btw而家係唔係唔會再有安仔同美麗
條線好似好耐冇出現過

其實安仔喺好爸bar線好睇過佢做片場，編劇有冇諗過cut佢part time

根本final year就唔應該有咁多時間做咁多份part time

唯一快樂泉源-開心速遞

突然覺得安仔笑果陣都有啲似佢

而家已經咁多範
入埋接龍真係會多到變災難

安仔和美麗603完左啦
你唔係仲想睇這條線啊？

話時話最近睇返之前d集數 ， 去到金城武同潮偉喺監獄相遇，結果金城武死咗果集，即刻諗起新屋嶺

好撚正

佢地唔係仲做緊契哥契妹
我唔知有冇miss左
不過我只係諗起池美麗好似好耐冇出現

屎根糖

好耐無屎根，正
點都好過成日大小姐/金城安

玉女劍法vs金剛門
其實陳師奶嗰集好似星期四間唔中講啲好自戀說話幾正 嗰種反差真心好笑
不過成日出會嘔心會厭咁解

安仔已經唔想再睬美麗啦
過場都係一見到美麗就想匿埋
應該關係好似以前咁 當翻佢係池子孝個妹就算
開心速遞好似冇尷尬呢樣野

咪好似650咁樣一見到美麗就搵藉口走左去咁

陳師奶都唔係成日出啦
耐唔耐過下場/搭住tree gun主線都幾好
陳師奶啲劇情夠好笑夠cls

之前好似幾次熊家戲都係妹豬撚熊家
其實主要係唔想睇啲劇情固定mode有翻啲新鮮感啫 所以有啲劇情橋段間唔中出下就ok
鍾意之前好耐冇見啲角色結果來緊就有劇情講到俾佢出翻嗰種驚喜

熊家好耐無主線啦
對上兩次都唔關陳師奶事
一次講請工人，一次講Avengers劇透
我覺得反而熊家真係應該多返啲主線劇情
而家熊家每個人分開發展
真係講緊熊家成家人的淨係得返間唔中過下場咁
可能啲橋之前已經寫曬
好想睇類似以前咩省電比賽、熊家攬炒，或者熊家共產果類劇情

嗰啲集數主要sell 溫馨為主 對於劇情推進冇乜關係
況且比較容易陷入固定mode
都係treegun想慳錢跟住迫屋企人做啲咩咁
比較難有新意 或者可能我諗唔到
其實之前速熊樹根月餅都有諗過又係講翻一家人一齊整月餅 我仲期待過兩個女婿加入一齊整㗎
不過可能編劇驚同一條橋用幾年驚悶都明
所以今年join埋kai叔

唔知幾時先再有啲cls劇情

記得有集醉爆熊家人 好正
唔知邊個比人用兩個一蚊 抆哂啲眉毛
堅好笑

認同對劇情推進冇乜關係
但一個禮拜五集唔使集集都推進既
反正而家加左集唔趕著埋尾
一兩集sell下溫馨咪仲好

況且就算熊家主線都唔一定要由treegun果到開始
(咁啱我講果啲都係treegun開始姐)
三姊妹/阿叔/安仔開始講起都得
都係睇返編劇點寫
唔知點解自從集數去到6字頭之後就少左好多熊家主線

阿水啊
大龍生仲要俾人鎖喺車尾箱 仲要搵唔到以為死咗
安仔俾阿媽染頭 成家人以為自己殺咗人
諗翻起以前啲集數真係好好笑好cls

313
阿叔甩左隻牙
大家姐隻眼腫左
阿水變左無眉娘
3E成身紅酒（以為係血）
安仔成頭染金左
最好笑係treegun應承賤賣間屋比食屎陳師奶

咁我又覺得冇乜問題,
一嚟安仔都係hea住番學,
二嚟每間u每科workload唔同,
現實都有大把人final year番part time仲多過番學依然畢到業而成績唔差

Bonnie話安仔年年GPA都唔過2
會唔會畢業連third hon都無

我見近排有意無意會提吓傻強個名
係咪有得回歸

好似無放過風話回歸喎
不過如果係真又唔驅
安凌強壯四個真係幾有火花
不過而家多左孝國，少左傻強都好睇
可能六個拼埋一齊又意想不到的效果都未定

聽日個集好似好正踻

頭皮被Tony等人誣陷打翻蔥油，城安目睹一切，卻不敢為頭皮申辯，事後被家人斥責懦弱。心如分析城安成長時缺乏堅強的父親作認同對象，因而變得窩囊。城安在尚善的垃圾中找到一部舊款手機，為手機充電後發現它仍能運作，內裡有其父親金城武的電話號碼。城安好奇下致電城武，成功與九五年的他聯絡，並幫他捉到欲搶劫領事的劫匪，真的改變了歷史。城安及後企圖拯救將要遇害的城武，翌日他發現現實發生了極大改變……

隔世追兇

遲下可唔可以復刻 先生貴性

雖然未播
但聽日個劇情幾有潛力
淨係寫一集會唔會太少？
搵得返金城武可以唔只講安仔父子情
仲可以講大家姐甚至潮偉

不過如果太超現實又好似唔係好夾而家套戲嘅style
不過上次狗報恩嗰集都係得啖笑
咁樣係可以接受

本身有風少都已經係超現實

到而家都無講過風少被邊個殺
阿叔係接龍亦正式變做一個半冗員

咪係

先生貴性一於搵 豹哥扮女人

講起傻強,
佢以前ig都叫有嘢post吓,
自從去咗西伯利亞就好似冇工開咁,
到依家十月中都仲post緊五月尾生日會啲相
(佢生日會好似冇乜fans咁,
工作人員/嘉賓仲多人啲)

但有風少嗰排劇集口碑好差
佢角色都唔討好

佢有拍網絡騙案同SeeSeeTVB嘅我們與合格的距離

金城武係俾潮偉害死
或者
俾潮偉收埋左
廢青安會點做呢

I never miss an episode. It satisfies my.expectation.

但之前已經交代左金城武點死
所以無可能發生

真係唔記得
可能今次廢青安玩尻老豆 改變左老豆死法

安仔的大哥大
何世傑編劇

Bonnie瘦左

全家紫色調

一撚樣

唔作曲掛住睇劇LOL

咁大個人仲要阿媽啲零用

玩嘢大哥大

隔世追兇？

bonnie

爸爸係解決師

我愛bonnie!

細佬

Byebye姐姐

片尾用隔世追兇首歌就神作

signal

扮韓劇套singal

好有新意

未來打返過去

signal咪又係抄隔世

套套都蝴蝶效應

廢青安未來係呢條柒頭
無啦無啦

阿媽嘅劇本

老實咁樣係咪可以軟性reboot

六合彩係呢幾個number 啊 爸爸 快買

好正啊 隔世追兇
閔大人好型

咪又係抄frequency

Flashpoint paradox???

呢個題材幾得意

會唔會廢青安改變歷史唔會再係廢青？

啱啱喺圖書館話今日係2019年10月21

好多Back to the future ref
編劇應該bttf fans
之前已經出過隻鞋

利申: bttf fans

以為又係睇緊金宵

屌笑死 抄考到勁似

金城武唔會死？

愛回家竟然有穿越時空劇情

然後變左BENZ雄

港父狗我屌你老母

早咗成個禮拜播？

吹到咁大

玩到咁大 想唔係發夢都唔得啦

judy

改變咗歷史……

9成發夢啦下話

好想砌佢

爸爸出現未

識用成語

金城武未死？

識學富五車

做警犬

發夢到呢

見習督察

夾埋玩謝

屌 仲慘

廢青變傑青

差啲冚家剷

安仔做狗實可以瓦解警隊

屎戲佬

潮偉

可唔可keep住依個時空

安仔應該唔想媽咪變植物人又變返返去

遲啲愛回家會唔會玩多重宇宙

呢個變左醒安喎

我係咪睇緊閃電俠

潮生

痴線佬

每次時空改變都變到更差
最後安仔發覺自己唔應該出世

潮生唔係重點

其實安仔都算同爸爸交流過了

做特工就係追求刺激
但係你俾人殺死喎
幾時啊？

爸爸

潮生點會係路人甲
編劇唔記得左setting?

隔世追凶咁

Marvel講左唔會改變未來

感動

死晒

呢套唔係MARVEL

屌成家死曬

真係冚家剷

死清光

一次衰過一次

又跛

又玩

越整越衰

明明咁慘，點解我笑到痴線嘅？？？

安仔幾好戲

嘩diu 死曬？

成日出街

痴撚線

jm9

係咪要爸爸自殺先得

點都要死淨佢

好好戲

但金城安點都唔會死

安仔喊戲幾好

無左條撚

唔係掛

笑撚咗

由隔世救未來變蝴蝶效應

閹埋

痴線

屌斷子孫根

好戲過潮生

真係發夢

發夢

金城武個樣無老過

我都係

笑死

變太監

小說

金宵大廈

七把叉

豹哥張車頭相 好好笑

閹人

擺名抄人

點解唔係發夢打狗

原來都係一場夢

撞阿蕭落河既阿婆

一定要係咁

屌

笑左

發現每一張臉 似靈光一現
童年回憶 好撚好睇 二千年代神劇

好大隻

係嘅 如果唔係好難兜返
間接令到安仔成長都算係咁了

當年神劇

偉哥

潮生爸爸出現

咁意恐番

高既重要性

呢個黑社會都好戲過潮生

而家啲人仲邊識得隔世追兇

笠水

周嘉洛個樣似真心enjoy挨住袁文傑[sosad[

隻死熱狗

好warm

一滴兩滴三滴

感動
潮生做爸爸

最後安仔個樣好可愛

邊度可以睇返？

我當時受到心命威脅

金城安幾乎集集有

除咗呢幕之外其餘都好撚好睇

Morning Sir!

城武

廢老耍大牌

曹總

曹總最後up乜？

竟然無字幕 立即聽唔明

曹總up mud

隔世追兇咪又係抄frequency

個預告 曹總一句我都聽唔明

Bonnie條仔有連戲角色

潮生代替了安仔爸爸嘅位置

金城安會唔會拍返啲830 930嘅劇
硬係唔覺佢有係其他劇出現

安仔d戲幾好

frequency 正呀，當年睇幾震撼

之前8:30個套有佢？

今集真係好正,安仔啲戲真係好掂

安仔有係街坊財神出現 同隻貓
之前都有其他正劇 不過戲份唔多姐

以周嘉洛演技佢係有前途
不過長遠都要擺脫金城安影子先得

今集成集都好好睇
對安仔幾有意義一集
兩父子總算有交流過
潮偉作為繼父都好好

今集好正

大家姐

首先要俾佢拍多啲劇。淨係拍開心速遞，咪擺脫唔到金城安。

謝東閔 有幾個shot 坐係車前 好型

但無啦啦多一張車頭相

朱00 都係，呢個形象太深入

真係幾型幾靚仔

調前播

今集唔錯

再加落去乜都有可能
玩到連熊家人黑白相都出埋

啱啱好早左一個禮拜
唔知原本今日播乜

金城安主線來講這集真係高質
感人、又有笑位、隔世追兇條橋又有驚喜

成集好自然好到位
由開頭廢，到聽到金城武點講自己個仔，到真係敢企出來幫阿婆，最後同潮生關係再進一步
絕對這排最高質
我估金城武應該講得七七八八
可能大家姐結婚前夕會再出多次

應該一早拍左
之前好似已經有娛樂新聞話有武爸爸

今集算ok, 安仔咁多條線, 我覺得最高質係安善母子戲果d, 負親節, 安安長大了, Lucky果幾集都係又好笑又感動。

預告應該係話曹總要treegun感覺到佢對佢尊重
同埋應該係treegun激嬲曹總bb曹總話“終於知道我要點對翻你了”
曹總第一次去速龍就同treegun鬧交

今集應該之前父親節播

洋洋

保安

尊重的意義
區嘉慧編劇

以為80萬...dislike

池富

dllm又係陷家池富呃飯食...

又有美麗睇

推左比阿鬼聽電話

成枱點心

之前有提過池富係金剛門,無留意?

不嬲都係

師兄弟

根叔算把啦你
免費應承人，依家點R錢

錢=尊重

安仔篤爆

男妓

安仔果然係熊樹根個孫

自己應承人唔收錢在先, 依家先R錢根本係出爾反爾, 仲講咩尊重

3條女女除左肥d個個

尊重根

一個仙都無

10日冇得番屋企

點解唔係06 02
以為06 26指26個鐘

今集曹根線

根爺聽左做雞爺

錢=尊重，即係有啲人收到黑警嘅「尊重」對近排嘅事封口

唔奇
唔想搞大件事

要顧問費咪出聲lor
你又係尚善老師和水水老豆
你開到聲曹總點會唔比
幾十萬對曹總來講閒錢啦

因為24 係12:00 am ，26咪02:00 am

我知頭先有解
但02都係2am

減24麻煩麻

後面粉紅衫

後面條女好似幾正

你簽左約架師父

冇左1分鐘不推

第幾代啤啤？

又係8點個套劇

阿水

但如果00 26寫成00 02，咪會有誤會

廢是混亂凌晨兩點係嗰日既2點定之後嗰日既凌晨2點
唔知你明唔明

你sd左
唔等於我知左

所以我一路都理解左做
00 26
係12點踩26個鐘

叉雞飯

um...

叉燒炳要叉燒飯

屈辱飯

又on9安

安仔又自爆

比錢佢

用錢撻佢

抵屎

廢青安完美泄密

侮辱我la

我都想被人

反Cup

你眼中既侮辱
佢眼中係尊重

cheap到

呢集都幾無聊

窮人既尊重
難聽過...

窮人

曹總:怕撚咗你,估唔到有人咁唔要面

快啲侮辱我

安仔今次食死貓

肯定之前有條友返去羞辱老師單新聞係靈感

我都想俾佢侮辱

窮人嘅尊重就係錢

我好想俾人侮辱

今次做啱咗

睇到好撚燥 廢老根

拎大qian lai juan重你

咪睇太多「哈哈片」啦

群姐有危險

下一集

個幾個黃絲被人炒左之後d劇情都垃圾咗

哇

可能係

load唔到

今集池富點解對廢老根咁好

這集都幾無聊下
不過好彩有曹總搭救

曹總算唔算第一次咁多戲份

可能心情好費事同佢嘈
不過之前撞到佢地拍外景
遲啲佢兩個又係條街打交

應該唔係既
之前追水水/拍曹總傳有幾集都好多下
今日唔係曹總carry的話真係

近排無聊左

好似少咗啲火花
可能習慣咗佢哋兩個互串

真
除左昨日安武幾高質之外
其他都麻麻

之前覺得似以水水為主/過場多
今集曹總表情轉換好多發揮位

其實出多啲曹總係好事
寫多啲cls劇情比曹總
不過唔該唔好再搭廢老根主線

鳩鳩地過半小時咪算
平時已經夠辛苦

琴晚嗰集都係「致敬」橋...

佐治3E pool pool
風流四子
Jenny
三太
好想睇佢地

今集幾好笑呀
阿媽睇得好開心

頭先做助導條仔幾正

曹總出多啲啦

今晚我覺得好笑

電影線通常一般般
不過有曹總有加乘
搭埋潮善仲好

希望多翻啲潮善/一家三口

俾人炒嗰兩個係導演唔係編劇

想睇IT狗主線,
或者花生三友

jenny 係咪去完美國之後比人cut 戲份

應該唔會掛
Jenny啲集數大部分都質素保證
要cut都唔係cut Jenny啦

今晚瞓唔着就J吓先

真係見到你係愛回家post

搶完金城安條女轉頭瞓第二條女

垃圾清賣廣告間鋪會捐一部份收入去星火

群姐地位不保

強如群姐都會感受到威脅

清潔部兩大巨頭

群姐多條主線
希望佢做主角打贏蘇姐救龍生

證明垃圾清高汁

清潔部勢力大到

反映現實：千奇唔好得罪清潔呀姐

唔可以得罪群姐
原因係 因為佢知我地好多秘密

點解可以咁悶？

依家好似放大緊群姐缺點咁
排除異己 搞小圈子
真係去邊度唔埋堆都出事

羊羊整返好個鼻

ma姐好正

成日見到佢真人

早十幾年覺得佢好麻麻
過咗40覺得佢越黎越正

等我埋單啦

四十路食得過

成日煲水

依條新線

特登影住廁所度門係紅色，上左鎖

ma姐

馬海倫到底想點

呢條線好有追看性

好正呀佢巴打真幸福有得成日見到佢

Ma姐

蘇姐線勁好睇
本身已經好期待 最後真係冇令我失望

開心速遞繼奸Terry後第二個真奸角

對你之下，原來昨日已經好好睇

哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥
與敵同行

報仇好有正劇feel
不過期待之後蘇姐用啲咩cls招數報仇
今集見蘇姐未知道ma姐鍾意大龍生之前都會扶佢
ma姐可能係伏線令佢放棄報仇

其實好想知，大龍生點樣對蘇姐唔住? 要蘇姐懷恨在心?

1集推1版
今日這集係咪創左新低？

假如 關蘇姐個女事？或者某一個好親嘅人？

今日呢集好悶 好心Ma姐咁大個人就唔好發埋呢啲闊太夢啦

有冇source睇

可能蘇姐係ma姐同大龍生嘅催情劑

有人話，蘇姐可能係風少親母。

好難係喔…
不過都有可能係後生時期俾大龍生hurt得好緊要

Bonnie她她她條仔

過左咁耐先講返風少！？
不過之前唔係講過風少阿媽已經走左？
定係其實佢阿媽仲係到？
太耐之前唔記得了

可能係大龍太

It狗正

佢ig寫到明

龔友

仁菲玩完？

佳叔開酒樓定開cafe呀

歸邊

jenny個頭咩事

jenny搞乜又肥左,成個波咁

你唔去搵XX XX都會搵上門

Anita OK tonight

Anita正過肥婆jenny多多聲

公仔乜都唔知

anita 正到

心計水

Jenny越嚟越樣衰

Jenny 個look咩事

呀龔第二次比人紮

今集三太竟然連翻幾百集之前嘅綠水r
以為阿水冇野點知都係嬲

又澳門

咁都要sell澳門

智能抽獎卡咁都聯繫到澳門智慧城市，好ler 水呀

無所不用其極

水水變咗

有啲影射feel

熊若水勁pk

破喉嚨 破喉嚨 破喉嚨 破喉嚨~~~

仆街水

愛回家有冇做過關於呢4個月既故事???

破喉嚨：我來了

真係連請紅衫魚安仔去澳門都出埋，唔怪得開心速遞最搵錢

612中到應一應

會做果啲炒左

黑長直jenny 幾正啊 無人要咩

水水根本變左呀龔

Anita有排個頭柒到極點
今集又唔錯

係咪得我一個鍾意Jenny個新頭

隱喻都有既

始終CCTVB
光明正大做既話啲黃絲編劇一定被人炒就仲死

呀舜家

白色褲條女

薯片炒飯
天氣之子？

而家呢集都明顯隱喻

都算有
之前有集樹根做月餅
樹根話要攬炒
最後比人阻止，話自己唔係人
有睇個集就明，都幾明顯

好想同anita算帳

俊華

肥婆波gap

jenny好撚正，咪撚俾TVB逼減肥

賣魷魚賣到咁貴

牛雜妹

打和

Super

我都諗緊係咪佢

顏色都分埋藍黃

jenny梳呢個髮好正

係佢啦
好似話有左???

打和super呢個結局我中意

有咩女正過Anita

黄藍攤檔打和

垃圾清

估唔到阿叔都會講我要殺左你

3e

Anita 10, 清9.9/10

監控講到咁好聽

大和解

唔知三姨專登去澳明錄左幾多段呢啲野？

Anita正到

Rebecca 得米

antia 好撚7正
對腳正到

豹哥啲戲好鳩，但擺係8點度又覺得好順眼

睇黎我MISS晒果幾集
講親都冇印象

短得黎唔知點解咁正

鐵桶 水泥……日本有單禁錮虐殺案就係收埋條屍係裝滿水泥嘅鐵桶度
好重口味咁

今集寫阿水後悔幾好
一開始擔心編劇又寫冧佢人設
因為唔想under Jenny所以設計唔輸得都叫合理
但黑面賣野真係有人想買咩

棄於大海 浮屍

又係咁
明明成集都無3E
但就臨尾出佢個info box
其實果次龔燁都有去澳門
點解唔可以搵佢講這個info box
起碼佢這集有出現先吖

算係咁啦 成集除咗個澳門智慧城市都冇乜廣告
info box邊個講都一樣啫
況且劇組可能random asset
邊個得閒就俾邊個講咁囉

利申一向skip開info fox
但寧願佢將啲廣告擺曬喺info box 好過擺喺劇情臺詞度 所以我會繼續支持出info box

無計
澳門應該真係俾左好多廣告費
除左人氣都要有廣告先可以長做長有
所以唔係出得太過分就ok

如果可以換咗雪雪雪個牌同埋唔好將鏡頭focus影落初戀cafe個廣告牌到日日出info box又電話

講真澳門廣告已經算係咁
X記啲植入式先至難頂
無啦啦去新威龍買杏仁脆脆

個廣告牌成日搞到我出戲
依家好似少咗 淨係熊家過場搵個人食野就得

不如估下邊個比最多廣告費？
澳門？X記？炸雞？

大龍生條老淫蟲

蔣生

究竟rebecca係咪處

個個都爭龍頭棍

兩個可憐嘅女人

但都無對孖姐起痰，好心孖姐唔好咁多性幻想啦

屌唔想Rebecca 鐵呀
Mia 鐵先好

rebecca呢種女人好恐怖

杯啡加大左同無加既無分別

想睇Mia 鐵呀屌

此人已癲

長腳蟹個look幾正

翻工飲酒

母親大人

屌 喊到笑咁

如果我係鐵面陳,一定瘋狂問rebecca借錢,借到佢驚,之後佢就會放手

幫佢開枝散葉

又想黎多次扮扮下變真？

鐵面陳幾歲？

屌咪撚俾Rebecca 溝到鐵面陳啦屌

呢條線爆悶
Rebecca好嘔
陳又唔型

現實一定唔係

又黎工水扮情侶去見世伯

Rebecca似係嗰種空虛寂寞俾人呃嘅中女

Prefer Mia + 陳

我要鐵 re, 但一定要好多波折

鐵re
鐵Mia

何綺雲正到仆街

一定係老處女

鐵Mia

咁又唔同既
工水兩情相悅
咁鐵re應該搞笑

再早d博香都係扮情侶

唔明

好似中學嗰d發仔姣痴女

又有劇本

鐵re +1
好玩d

唔明乜9
咪想鐵+ mia

學龍力蓮玩拍拖劇本？

買戒指

奶奶

好尷尬

出哂水喇

過咗身

快啲搞掂呢條線啦
RE好核突

屌你 馬明？

YT

馬晉安

又明城北

明成北係咪以後tbb專用醫院名

YT呀
馬明係CTS

真老公

點解變咗威廉

之前唔係出現過咩

名城北Y.T

Miss tong ex

不了

之前做過๐๐前度

夫目前溝仔

楊證華
夫目前

明成北YT Yeung

同一角色？

反杯了

mia世界第一

沉船啦沉船啦

屌堂妹

mia 又死得

Mia鐵線

rebecca YT 真命夫妻

威廉都加入開心速遞

即係邊個 無睇果套膠劇

又連返Ma姐到

一集過角色咋嘛

成日覺得鐵面陳好似天琦

鐵面有咖哩雞？

劇情又重複

郭晉安

鐵面陳

Rebecca又輸

真心想睇rebacca 同真老公一齊做戲

碧+

佳人有約

個套叫好高汁

頂又幾似喎

又幾好喔，rebe溝醫生

永遠d男都對d唔鐘意自己既好

咁rebecca實同ma姐反面
不過我都支持鐵面陳同ma姐

又再loop多次

不如rebecca同大龍生算啦

rebecca

點解唔可以切到底？

開始起痰

都幾現實

正，cup 得靚！

女人咪又係咁

會嫁唔出

Rebecca 同佢老公喺劇一齊算啦

Rebecca一世都搵唔到真愛

最後會唔會真係一齊

鐵面陳追mia

今晚我愛的人 在散心
可惜我太不幸 沒有份

我都留意到

何綺雲成45歲........

都咁L正..

ching sick ball

Miss tong ex唔係黃祥興咩

準備又再黎Rebecca vs MA姐

仲有一個架

好明顯點解唔轉另一面拍

邊有咁早收呀

講到爭仔Rebecca又點夠Mia嚟吖

白色好睇WOR

係咪劇入面成日做醫生果個?

邊個留架

我覺得好悶

成班人好撚認真咁講手術細節

Mia 45 歲都咁撚正係咪cls

隻杯真係反得幾靚
而家鐵面陳又鐘意Mia
Mia又開始鍾意鐵面陳
Rebecca變左最慘果個

Rebecca

Rebecca加油呀
雖然你啲八婆格係乞人憎 但見你追咗小娟咁耐都未得米 始終有啲心痛

係

屌佢用黎搞下gag 算啦， 千奇唔好溝到陳

以Rebecca性格應該唔會放棄鐵面陳
但而家Mia半放棄大龍生
鐵面陳又對佢咁好，條件又唔差
Mia今次應該會正式和Rebecca爭
不過鐵Re由3xx開始都舖左成三百幾集
就咁斷又凳Rebecca慘
佢雖然八婆但話曬真係對鐵面陳真心

係咩事鍾意佢，唔記得

Mia陳好襯 同埋舖得好好睇 好自然
但Rebecca應該係成個開心速遞追仔追得最耐果個
最後都係單身真係會好心痛

呢條線真係講左好耐覺得鐵 re又好 mia 鐵又好, 希望另一個都有返個好既另一半 始終咁既年紀

鐵re 係點開始，唔記得咗

其實好似係因為小娟對波好大 Rebecca先鍾意佢

屬雞（算命算到夾佢）
靚仔
條件好（兩層樓揸手）
唔記得咗仲有冇

佢趁鐵面陳訓覺挨過落佢到
鐵面陳鐘意寫字靚、識彈古箏的女人

容儀試過譚道德當咗容儀係Rebecca
可唔可以調轉

希望今次之後唔好再講Mia媾威仔
真係唔好睇
威仔擺明淨係鍾意後生唔會so Mia啦
反而而家同鐵面陳值得期待
Rebecca和Mia爭仔應該好睇

真，想睇Mia 媾陳

鐵點解鍾意mia，突然失晒憶

鐵面陳觸電暈左
Mia幫佢人工呼吸救返佢
好似係

屌係呀，要負責任

其實這個有啲牽強
不過鐵面陳道德撚先睇落合理返少少
而家咁樣順好多
鐵面陳因為Mia救返佢阿媽
Mia因為鐵面陳係肯等佢的男人而放棄威仔

MIA 如果受溝好無道義!!!
同YT 講係REB 求佢醫咪得, 靚助攻
仲話好姐妹

其實鐵Re 261已經開始有伏線
因爲鐵面陳屬雞同送左張演唱會飛畀佢
Rebecca就將目標由原本龔燁轉左做鐵面陳

係喎
唔講都唔記得龔燁曾經都係Rebecca目標
好彩Rebecca轉移左目標

ma姐係馬醫生堂妹？點睇似堂家姐多D

我以為會直接係MA姐細佬

睇嚟今年都有蓮蓮有今日

邊個生日？

大小姐

係咪11月22日出街呢

其實Mia之前都已經幫左Rebecca 好多次ka la,
但小娟都係唔中意Rebecca就無計。

我記得話miss tong 見到威廉身份證定咩，miss tong 嫌佢細過一兩個月就話要分手

吊，點解我會記得咁清楚

好記得Rebecca叫Mia扮架車失控
等佢可以趁架車就撞埋鐵面陳到的時候推開佢
做鐵面陳救命恩人
咁既橋都想得出
現階段Rebecca真係無嘢吸引到鐵面陳
不如之後寫佢兩個公平競爭
好過Mia再夾硬助攻比Rebecca

細10日

唔好意思，借個位

聽日10月20號 1點半 尖沙咀見
和勇相連，絕不割蓆

多謝開心速遞帶比我哋半個鐘嘅歡樂

可能呢個分手理由太深刻
我就算當時冇追開都記得

其實一直好想整一個開心速遞關係圖
但一諗倒大學果堆亂到七彩就想放棄

成個禮拜通頂都唔知得唔得
淨係3e 孝 安仔 Bonnie 00 George都可以用一晚去整

林淑敏真人生日 拍 龍力蓮一個月後嘅生日

亂估 Jenny認愛之後會唔會因為太愛Max而處處針對水水

我淨係覺得呢個角色浪費左tongyingying

兄弟情都唔拍

第一係安凌

全劇最悶角色David一定有份
不過真係劇本問題，唔關盈盈事

套劇開頭好多角色設定都勁悶

咁阿叔肯定係相反
明明一開頭寫佢國際知名攝影師
又大龍生唔經人事部請返來查邊個殺風少，出面job任接
仲要講到佢看透世事咁款
搞下搞下
而家淨係派膠，或者同David係到Baby前Baby後
又淨係尋寶圖入面做個員工仔
唔講都唔知佢國際知名
以前有間咩記者證可以出入白宮的報館搵佢過檔

哇隔世追兇平行時空版開心速遞好好睇

有集仲話阿叔同小學生爭攝影獎
明明一開始話佢係國際知名

令人汗顏的熊家
同個咩廖小炎爭小學組攝影獎
跟住就咁話自己贏左個攝影的獎項

當時唔係報錯名咩話去到先知全部係小學生

好似無講報錯名
淨係話3E幫個叫廖小炎的小學生補習
果個人同3E講話有個熊叔仁小朋友贏左冠軍

熊樹仁

sor本人現在才覆不知會否太突兀...
唔睇白色+1 覺得成浸參考外國劇味... (諗起hktv都有幾套劇係咁) 咁不如睇外國劇 個價值觀衝突好多日醫療劇寫過 醫改拖咁多集講到尾又係權鬥又咁多愛情線 想要啲本土味啲嘅劇

咁耐都冇一集←覺得係因為安0 同龔水人氣cp 要好小心寫好 唔敢寫衰令觀眾失望 又諗唔到咩超好嘅橋 要有進一步嘅感情突破咁

白色個賣點應該就係個班女醫生同埋首歌

劇情真係好唔掂，條條愛情線都交代得唔清唔楚，好似成套劇都冇乜高低起跌，氣氛tone都一樣，on call 36都好睇過佢，唔知以後有冇醫療劇可以做到上年跳躍生命線個水準

聽聞遲啲有一集係道德訓練營的後續
CLS劇情

唔鐘意首歌同班好受歡迎無演技嘅後生女 「網民女神」 (雖然本人唔覺佢哋係女神)

sor 同閣下好唔同 唔care 愛情線交代清楚否，套劇有無高低起跌 (刺激與否) 唔係重點，on call 生命線都冇乜深度，無興趣 生命線又係老土咁話要珍惜眼前人

(本人反而一向著眼 深度 >> 好笑 > 劇情冇bug / 角色立體度 > 刺激/不老土，一向對感情線無興趣，就算有都最好就冇乜熱戀感 弄假成真/老夫老妻 partner feel/玩搞笑路線嘅... )

真係覺得唔止開心速遞近排水平麻麻，成個TVB都係，今年一套有深度嘅都無，以前仲起碼一年有一兩套有深度嘅，上年唔錯 18年就平安谷 逆緣

金宵有啲單元好有深度喎,
尤其係鴉烏講學生自殺嘅問題,
劇本同演員都配合得好好

得閒去睇吓嗰個單元先
不過主線真係好唔得

唔係日日睇 可能睇漏眼 thx
有空比老母強迫睇金宵大廈嘅時侯
咁啱都係啲無深度嘅單元 / 主線

有幾個單元係有啲眼高手低嘅,
不過都唔難估到佢背後想表達咩議題,
算係有個好嘅起步

鴉烏嗰個單元講學童自殺,
但更深層嘅係講大眾對依啲事慢慢習以為常甚至唔記得,
我好深刻有句對白係: 真正嘅死亡係依個世界冇人再記得你

(sor for講遠咗)

thx (又唔駛sor 嘅 唔覺得講遠咗嘅
更深層思考啫 本身就應該要咁 促進討論
本人成日覺得 劇集/動漫/小說/電影 etc.
都係文字媒介 都係文學一種 係應該帶來
反思/思考/諗深一層 eg. by 價值觀衝突
btw 最鐘意嘅修辭係諷刺及借代

睇文學只係為爽/刺激嘅話覺得浪費時間
同埋金錢 不如瞓覺好過 好處多)

但金宵大廈 幾個單元眼高手低 同埋
feel 唔到有深度嘅主線戀愛線 真係
好容易誤導觀眾以為係無深度嘅
btw 咁仲有無其他單元係好似鴉烏咁
有深度有反思值得睇? 推介吓
唔係集集睇 走寶 得閒睇返鴉烏

但好耐出一集都係會驚佢寫偏離個人設
好似669咁等咗咁耐先出一集
結果橋段咁唔合理
成集又剪得咁趕好似小朋友趕住交功課俾miss 咁
同埋有時靚橋不如做夠兩集啦
一集啲cut會剪頭剪尾好似差啲咁

可能隔咗太耐編劇都知道係時候出安0/龔水
但真係諗唔到咩好橋咪趕功課
.
不過非常同意閣下所說 編劇時間安排/
剪接 係好需要進步嘅

本身對醫療劇有興趣跟住睇到一半俾堆三角戀感情搞到放棄咗 有cp仲無啦啦一齊咗 睇完都唔知咩事
感覺tbb有時啲劇太著重感情線放棄咗原本題材
有幾多對真係做醫生會同翻醫生一齊啊
忙到就來死邊度得閒談情說愛

TBB劇cp大於一切是常識

寧願重質好過重量
真係想唔到就不如唔好求其出住
但結果可能就搞到好似這排咁
劇情太過側重係某人到 (安仔 大小姐)

閣下呢句好jing
見到韓劇咁成功咁受歡迎呀嘛
↑tbb 個邏輯應該係咁?

多數係嘅 但都有例外
好似平安谷 逆緣 迷 咁 得一兩條
佔嘅 airtime 又唔算多感情線
甚至已經係之前established 唔會
再有感情發展 eg 交代一早一齊咗

如果係好睇嘅感情線咪吸引到收視囉
(雖然本人不喜歡睇感情線嘅)
開心速遞都係靠cp線起家
不過正劇通常都...

正劇我其實唔係好知
因為而家TBB除左開心速遞其他都唔睇
近這幾年唯一睇過的正劇得大帥哥和白強
仲要淨係睇左最尾果10集
不過我想TBB重cp這個傳統應該唔會點變

開心速遞靠cp線出位都係既
尤其hehe的cp線
印象中第一對跑出的cp係安凌博香？
跟住先到蓮輝和龔水

大帥哥 感覺上係靠張衛健個人魅力撐起套劇 行搞笑冇乜深度 最唔滿意嘅係大帥哥設定太完美 天才都算 乜都估到晒就太過了...又係比老母迫睇

hehe cp線 +1 小夫妻甜蜜嘅安0 親人feel嘅KC Terry 行搞笑但探討gender議題及家長心態有深度嘅孝國 齋鬥氣嘅池根威大陳4角

講起天才主角 個人就覺得其實主角威能
才是反映現實 咩努力就可以達到一樣嗰啲...
(成日見到有人好唔成熟咁樣投訴真係
仲要係年紀大過本人嘅 ) 總係有天才架喇
追求咁離地嘅公平世界好唔寫實囉...
就好似好人好多時未必有好報咁

不過大帥哥實在太誇張...

其實幾鍾意十二傳說 有啲單元幾高汁
如果可以唔好咁速食就好
一集一集po條感情線出來 佔比重唔多

上一次正式安凌線已經係523集醋男子啦

可否介紹吓 又係比老母迫睇
又唔係日日睇 唔知有冇走寶

詳細唔係好記得
最深刻有一個單元講一班畢咗業嘅舊生翻學校拍宣傳紀錄片 但拍下拍下扯翻當年恩怨出來 雖然橋段好老土又係報仇殺人 但個手法幾正
雖然抄金田一

重點幾鍾意佢嗰集平庸之惡個道理
校長同老師都因為唔想破壞學校聲譽而包庇啲學生
啲人身處喺一個不公制度裡面 就算知道啲做法有問題 都未必會質疑 只會默認做法

個人幾鍾意套劇懸疑氣氛 但破案速度太快太速食
好似幫你裝埋翻夾埋餸餵你食咁

其實幾鍾意之前大學線個反cup
就算00拍野好有天份攞埋獎
但都係鬥唔過一個有家底嘅新人
呢啲反cup正常又合理

thx 得閒又去睇睇先 要等sem break先得閒...

Hehe CP線得兩條 (安凌、孝國）
KC Terry和大四喜唔算lor我覺得
但兩條hehe線都勁受歡迎

異性cp夠曬多
但其實都係得博香、龔水和蓮輝叫做跑出

其實我覺得凌凌啲線好悶下
除非安凌線/大學線同安仔一齊
同安仔一齊凌凌即刻升幾個lv
但淨係講凌凌的線大部分都悶場

最有深度都係鴉烏,
其他單元嘅反思唔係唔好,
但我自己覺得爭咁啲點醒我嘅位
(冇鴉烏做比較嘅話其他已經唔錯)

我覺得阿蕭會夢見上一世同coco會夢見下一世嘅setting,
算係tvb cp線嚟講比較特別

速度太快可能係因為佢同金宵一樣,
本身係擺星期六/日連播2粒鐘

頂你馬晉安同YT

蝸居儲物狂
何世傑編劇

無人推

又換左啤啤

高小姐

公眾地方唔係咁囉

交合

交合成安仔

未開封

馬強

返去食屎先啦

執到寶
有彩蛋

頭先後面條女個屎忽！

馬強
幾時搵徐榮客串

阿水居然掉super senior

有冇人見到

仲要叫執到寶

佢見到根叔會咩反應

有馬強幾時有馬虎

今集拎垃圾屋構思

一比一兵馬俑

我隔離屋真係會執我丟的電器
中午丟左棧坐台燈, 夜晚丟垃圾時,見隔離屋個女人執緊棧燈

個兵馬俑

著火果間

咁黎賣廣告

個廣告

賣廣告過份左下嘛

咁樣賣成分鐘廣告

賣幾分鐘痴線

想要gif版

賣咁撚耐

無咗個電視位坐

賣咁撚耐廣告

屌你, 呢下廣告會唔會太過份，
講名, 拎住嚟係咁 sell

維特健靈

嘩 屌

隻老鼠幾QQ

好撚多甲由

隻老鼠

Hard sale 到

甲曱

好真

個廣告真心太兀突
成分鐘

即刻賣頭先盒嘢個廣告

今日個目清素喺劇入面賣完廣告仲要喺廣告時段播

阿叔刷左好耐

催淚彈都過晒期

熊樹根：間屋我既 唔滿意就走

汁埋無價值嘅嘢返來 都尻尻地

阿叔成件衫都係泡...

舊電視上面堆dvd盒 黑警宇宙 有冇睇錯

香香廣告幾搶眼

睇唔到求cap圖

今集d gag

收買個收買佬

已被內射

呀叔你刷埋牙先不如

今集d gag on9到我係咁笑

斬草：剪鳩毛？
除根：剪啫啫？

開心速遞(321)

愈有錢真係愈孤寒

阿叔講衛生

阿叔講衛生好無說服力

痴痴地

真係好多老人家有儲嘢癮
但就唔係廢老咁想賺錢

根叔正廢老

廢老根

FF

諗起金宵隻公仔嗰幕

cls劇情

度縮廢老抵撚死

James Franco

抵你死呀廢老根

128hours

127小時

膠刀廢事比

膠刀